中學生入 停課期間 你地點樣控制自己溫書

成日忍唔住打成日機
好驚f6個暑假就咁過左
自控能力非常弱
大家會點控制自己溫書

甩p可以推post了

唔溫 下年考完報毅進

去亞博溫，無機打好專心

冇溫都未教點會識

想知點樣打少啲飛機

ok

連登維穩機器

搵條女幫你

我都係一日一次

點甩p

開個google meet 女同學一齊溫喇
邊個分心就要除一件衫

改左policy

佢地肯先得架

Cm咗先發現原來自己都甩咗

係喎點解我諗唔到嘅

咪撚用手機

拆左個HDD比老母鎖住

咪算少

不如我幫你 你幫我

控制唔到 做做下卷又會上連登

基味濃你都係搵條女把啦

巴打一日兩次？

唔好再講

暫時未有未代dse
考多10年都唔係問題

身體有冇異樣

我依家溫溫下又上連登

唉

成個人好頹
已經分唔清係因為頹而打定打到頹

Aim幾多分？

Best5 23到啦

祝入到政政

成日諗如果dse衰左會點
跟住就會即刻好驚
係咁温書

恭喜你終於甩p

你依家每日溫幾多個鐘書呀
我aim B5 24 但成日溫溫下就用手機

Okay喎

啱啱打到第四次

溫到2個鐘已經算係咁 你呢

唔痛咩

多謝你

俾個refrence你
一直唔溫書，直至考dse前一個月先溫就20分

日日困住係屋企仲咁有性慾？

就係咩都冇得做先要打黎解悶

斷斷續續三個鐘左右啦 但我見啲friend個個好似溫全日

20分唔夠用

全日咁癲 影個story扮下渣

你無嫁啦。。。。等出黎做跟車啦

叫女女上屋企溫（如果有

唔係呀佢哋就係扮冇溫書平時日日都喺度po ig snapchat story
而家個個好似消失咗咁我po/send d咩去到夜晚先睇

我會打到覺得清潔啲精都嫌麻煩

甩p 好感動, 終於可以幫手推po

係廁所打
打完就沖涼
天氣咁氣沖多幾次都唔驚

屋企人日日wfh

所以你要攞咩成績就自己斟酌啦

會痴立立

Download forest

咁就諗住考到高分入大學就可以任砌啲女係咪好有動力
唉其實一日認真溫到四個鐘都好夠

打多啲就唔會

正常啦 邊有可能專心到

仲可以正負皮靠你哋幫手推po啦

下年放完榜就唔洗逼都會自動溫置諸死地而後生

要錢

17-8歲係咁架啦
唔會控制到 亦都無乜問題
記得打完比心機溫書

都啱

係喎 而家先發現！

做緊ies屌考評局老母
前排溫溫吓都要停

你仲未做完？我地5月已經交哂

正皮自己

成年冇溫過
低你一分

過多幾日先交
7月中開始放假 溫咗半個月書
無啦啦又要做返ies
考評局我屌你老母
下年考得好一蚊都唔撚使蝕俾佢

做狗人工高福利好

一日溫幾多個鐘書

2021年辛苦過2020
成個f5冇咗
f6都準備冇埋

20年都話有d學校f5 summer已經教完書
可以當提前study leave

21年 都唔知點追

7-8個鐘
9點起身開zoom繼續瞓
瞓到1點起身開始做嘢 11點上床玩電話

join？

我唔會

啱呀

亞博都可以照打機

加油啊

點集中咁多個鐘

其實無點 自己對讀書唔太抗拒
做得攰咪上波台圍吓爐
而家做ies做到忟咪上嚟吹吓水

巴打唔打機？

停課嗰陣仲有同friend打
而家基本絕緣咁濟
而家出去攞補習notes之外都唔會出街

係咪讀band1頭

想知有冇2021dse tg group

暑假冇溫過29

會溫就自己走去溫架啦

band1中
地區名校不過都係好廢

Same

就係冇動力

靠緊補習維生

仲要人比動力你

好驚f6個暑假就咁過左?

好平姐 好有用的

我都係

點解冇咗p牌

停課就係用黎打機 唔洗番學溫黎做乜

巴打補beacon?

想問下大家嘅動力係乜

2科補beacon
其他細補

你地21年應該有grad din

改左policy btw你有follow我？

識野wo

Core?

我想有grad trip多啲

中學個D野好易姐

今年嗰班f6乜都無
但係最癲無放榜日都要哭喪

冇呀
我都唔知點溫書好

叫條女上黎屋企互相溫書

打人吸毒唔使孭鑊又可以免費叫雞真係筍工

絲打都係2021dser?

係

好多都係跟連登仔介紹
都係多人推嘅tutor
詳細報邊個唔講 有friend都上連登
怕自爆
so far補落都唔錯

好慘 希望下年我唔係

你習慣下啦，臨考前兩星期爆seed

到時上到U個個都係咁嫁啦

咁就唔係溫書

加油吖

有冇報人生5**

我唔鍾意食蘋果批同食珍奶

屌你自私補on9

如果我開個2021dser tg group有冇得諗

爬吓文有幾難連登仔最鍾意嗰個我都有補
況且補習人夾人
我介紹出嚟又驚俾人話打手

g持

問你咩科係補遵理都唔答就咪撚分享啦屌
留言完全冇意義on99

認真想知依家點補習
睇片？

利申冇補

認真唔使咁快chur
小妹升f6暑假冇溫過書 9-11月先起步 最後3X分
7,8個鐘簡直係bullshit 好快會burnout

屌你老母我點知你讀咩科
唔通我報cliff yeung你讀phy又啱咩on9
自己喺連登search補習大撚把啦
你真係想知我咪econ同ls補遵理囉
唔使吓吓爆粗嘅

開始前揾一兩日睇清syllabus 諗定嚟緊全年個温書plan先 諗下幾時温晒書 幾時做晒by topic 幾時做晒by year
每日臨瞓前都set定聽日想做到嘅goal
最重要係迫自己早睡早起 咪撚瞓晏覺 每日7點幾起身一嚟多好撚多時間 一嚟係自律訓練 (好多學生都做唔到 結果完咗暑假走嚟嗌救命 話唔夠時間)

係咪認真咗

2021支持

咁好心你就咪懶係隱悔啦 一係就正正經經講 一係就咪撚講

唔溫 做YouTuber

on9怕自爆都唔撚得
你好聲好氣嘅咪同你講囉

睇片
去center攞notes

喺屋企坐定定唔打真係咁難咩？

Well我諗係一冇野做就好易心邪想打
早排返學日日chur邊有心機打

唔洗溫啦 入asso 再升u 啦

用啲app幫自己鎖機，加每日set一個時間温書
就算幾唔想温都要坐係到睇下書，等自己慢慢習慣

同自己講 自己上緊連登 人地已經溫緊書
就會好大壓力 即刻關左連登

好！

揾個自制力比較好既fd陪温

大家都扮冇溫書

喺邊到睇到

google打 “補習 連登” 之類keywords就出

唔好補歪歪林
中文就一定起碼有3

咁勁

Thx bro

Okay

哂錢哂時間

都得

即刻有條女出現

自修室唔開

唔好睇咸網
改溫bio書 reproduction

感激不盡

可以既話上屋企温
睇下仲有冇邊間大學唔洗證入到，揾d common area温

t

startup好過啦

加油啦暑假追到好多 (因為個個都唔温) 同埋中六真仰無想像中咁多時間

HKCC/Ive/其他專上院校都得

連登多大學生我諗無乜伏
毅進嗰啲都唔會上校台
不過補習都係人夾人㗎啫

Thx 巴打

無撚溫過

中學生都有ac

7仔咪買到 有幾難

我7仔買卡

真 我呢個ac都係落樓下間7仔買
估唔到依家仲有

細聲啲呀唔好話畀人

2021 dser tg交流group

諗下讀唔成書就好多野煩 絕對係你嘅動力

有諗過 但係又唔太具體知有咩煩

10蚊張問吓counter就印張單俾你
同買點數一樣咋嘛

老屎忽太耐冇買 已經唔記得咗

我個number早過你

你用我嗰ac就靜一靜啦

Push it

基本 想當年最少一日一次 放假兩次

唔溫咪得

真心咩。

我前幾排都係溫唔到
但其實 當你諗清楚自己想要啲乜
又清楚要做啲乜去achieve個target
就會溫得冇咁痛苦

當自己為追求知識先學習囉

認真答
Download Forest專注森林
好可惜我study leave先知有依樣野

P

種樹呢啲治標唔治本想玩都係會開電腦
上熟人屋企一齊讀書好過
起碼叫做互相監督緊

我都想 問題係而家疫情 唔夠膽group埋

首先係切忌晚睡晚起
身邊有好多同學都係會晚晚溫到三、四點先訓
望落去好似好俾心機,其實佢哋都係起碼中午十二點先起身
數下手指,其實溫書只係放咗喺深夜,時間其實差唔多
而且,你考DSE係日頭考,溫書時間表其實係要訓練你喺朝早八點半,個腦就要轉到
如果你幾個月嘅study leave係做夜行動物,你考之前要再調校生理時鐘係好痛苦

我study leave嘅時間係咁：
0730 起身
0800-1100 溫書
1100-1300 打機+食飯
1300-1700 溫書
1700-1900 打機+食飯
1900-2100 溫書
2100-2300 打機
2300 訓覺

如果完全冇娛樂,其實係會好難捱
與其你溫溫下成日諗住玩,倒不如你真係好好地搵個時間玩餐飽

唔見面咁有google meet㗎嘛

Thx bro好有用

Push

唔好打啦 真係會有影響
試過打完諗住操physics
智力明顯短暫下降咗

btw
0800-1100呢個時間係冇得縮短,只可以加長
舉個例子,math paper one係0830-1045
如果你唔可以喺同一個時間連續做數,咁你點考？
所以朝早八點到lunch time之前都係最重要

我試過考試做到眼瞓

屌 我都係

p

其實有咗部手機係一定搵唔到書
我都成日都有溫溫下就拿起部手機睇
我睇過好多咩番茄方法 點樣編排
但係我試過全部都中途拿起部手機玩
有次我行係街到諗點解唔令到手機玩唔到
跟住我就日日開始WhatsApp Video Call同班fd一齊讀
個個都好專心 因為大家可以望著大家唔好玩
通常都朝早8點溫到凌晨1點
可能呢個方法唔係最好用 但係我自己實測過好有效

利申：平均每日使用手機時間8個鐘

所以study leave真係唔好嘗試做夜行動物
同埋要夠訓

尤其是5月開考之後,
每晚十一點,訓覺係比溫書重要

thx bro

啱

傻仔先溫書
利申讀唔成書

其實中五升中六唔洗太過心急
我舊年暑假都係9下9下
依個時間最好就係清下啲唔明嘅野
你上到中六會無咩時間清到舊野
最好做下by topic 嘅pastpaper
同埋最好如果理科唔好做太多by year
因為by year係比你模擬下考嗰陣要點
你又未必熟曬D野
我都係10月左右先開始做理科by year
最後一個月左近已經做曬

利申20dser

一路溫書一路吹

傻仔先讀唔成書

真
利伸 UGC grad

認真改past paper就得
越熟越高分

其實唔係你弱，而係正常情況你個身體其實係反映緊你內心既真正意願。對住一d完全無興趣既嘢有咩可能會上到心？仲講咩控制，自制。
出到黎社會做嘢就明，果種反應會更加強烈。

今年dse係鬥自律

咁可能得樓主一個剝光豬

我可以好好咁控制自己唔溫書

搵補習姐姐篤住你搵書

整時間表
完

得返班假膠

入左同我講

入咗嚟啦 小夫

有冇學返你都係打機嫁啦，唔通返學咪自動温書

如果我自己係今年dse都幾大鑊
屋企完全無位&環境溫 當然自己唔夠專心都係一個問題
當年study leave要日日去自修室自閉
如果今年考 連溫書地方都冇

樓主你條link壞咗入唔到

樓豬 你幻想下自己有控制時間既能力 你唔溫既話就係等於直接穿越去炒dse個日 驚就好去溫書啦 如果咁都唔驚咪算囉

download forest啦

溫書嘅時候:
discord channel開cam有人睇住你 迫住冇得㩒手機
forest同朋友一齊計時溫
搵人(屋企人/朋友/私補tutor)監督進度 定期匯報

平時:
試吓medication改善集中力
del app減少overstimulation
咖啡/維他命C/運動 提神
作息定時 (可以搵屋企人叫起身 一齊早餐)

加油啦

一拳打爆電腦
第二拳打爆電視
第三拳打爆電話

Thank you

我封左 你想入？

有幾多人